---
layout: page
title: Материалы с сайта CodeDojo
permalink: /courses/codedojo/
---


# Материалы с сайта CodeDojo


<br/>

### CodeDojo | JavaScript в деталях (2017) PCRec [H.264]


<br/>

### Основы ES6
https://www.youtube.com/watch?v=4YfsAz-sNAo&list=PLqHlAwsJRxAOpWPtj2T6HhSzX-lKmKV2q

(В последнем видео, автор говорит про следующее видео, но его достаточно давно нет.)


<br/>

### CodeDojo | Основы Node.js (2017) PCRec [H.264/1080p-LQ]


<br/>

### CodeDojo | Основы React (2016) PCRec [H.264/720p-LQ] (Устаревший материал)

<br/>

Первая часть мои src: <br/>

https://bitbucket.org/marley-react/codedojo-react-basics-part1

<br/>

Видео по второй части не соответсвует исходникам. Поэтому просто исходники более новой версии.

https://bitbucket.org/marley-react/codedojo-react-basics-part2

<br/>

copy / paste

    Всё!!!обновления данного курса не будет!!!!Сегодня в приватной группе в Слаке (когда покупают курс в CodeDojo приходит инвайт в группу , в которой якобы осуществляется поддержка) один адекватный человек, который видать купил этот курс, поинтересовался у Олега Полякова (создатель этого проекта) почему тот продает курс прошлогодней давности( в данном курсе используется Реакт версии 15.4 ) и не пора ли обновить данное "произведение искусства " при том что вышла уже как месяц 16 версия!!! На что Поляков его дипломатично послал и сказал что не видит в этом смысла, да и куча его фолловеров еще на этого человека накинулась и всего то из-за того, что тот задал резонный вопрос "Где актуальная информация по Реакту в курсе за который я заплатил деньги?"!
    Вот вам и CodeDojo!!!!

<br/>

### CodeDojo | Основы Redux (2017) PCRec [H.264/720p-LQ]

